---
sidebar_position: 5
---

# Требования к отчету

Отчет по лабораторной работе должен состоять из 3 разделов, отражающих основные этапы разработки программы:

- постановка задачи;
- результаты выполнения;
- использованные источники.

## Постановка задачи

В разделе "Постановка задачи" должен быть приведен текст задания.

## Результаты выполнения

Скриншоты результатов заданий:

- результат выполнения блока заданий по "Контроль версий. Git"
- результат выполнения блока заданий по "CI и CD"

В качестве примеров того, какие можно сделать скриншоты, см. по тексту методического описания лабораторной работы.

В результатах выполнения также представьте ответ на контрольный вопрос, заданный преподавателем.

## Использованные источники

В разделе "Использованные источники" должен содержать список использованной литературы, электронных ресурсов и других материалов.
